ZM憑咩值530？？

快撚啲爆啦

人踩人未

開得呢d post
通常都穿撚硬

第2隻tsla

好慶幸自己有買

就係d人一直憑咩 200 300 400 500
沽空做燃料上到530
我係其中一個

憑樓主想做淡ZM

我無沽空純粹想食花生

對唔住大佬

由$100講憑咩
講到$500
啲人仲講緊憑咩

。。我係$160開始聽到呢句到依家

誠哥有貨 唔好燈

Zoom偷咗Tesla支火箭升空

開始跌緊落去

第2隻tesla

哭能左

上到1000拆成200再上多次500都得呀